### Безумие, имя которому Javascript

- Стандартные типы: int, String, boolean и операции над ними. Создание их через `new` в том числе
- Функции, анонимные функции и замыкания, рекурсия
- Печать на консоль
- Присваивание
- [hoisting](https://www.w3schools.com/js/js_hoisting.asp) (Использование переменной до её объявления)
- Массивы и объекты (потому что других типов данных нет)
- Проверка типов во время исполнения

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор (до 7 баллов)

Тут придется повозиться.

Возмножно, это единственная задача, где решение надо начинать с тестов. Вот какие тесты надо добавить

- [WAT](https://www.destroyallsoftware.com/talks/wat)
- последние два [отсюда](https://secure.phabricator.com/book/phabflavor/article/javascript_pitfalls/)
- Картинка про [равенство](https://dorey.github.io/JavaScript-Equality-Table/)
- Много тестов надо взять [отсюда](https://habr.com/ru/post/486820/)
  -- Тесты на `==` и `===`
  -- Тесты на различия между `null` и `undefined`.
  -- операторы `!!` и "запятая"
  -- Hoisting
  -- замыкания (20)
  -- пункты 21,22
  -- мне надоело выписывать пункты из этой ссылки.
  -- https://javascriptwtf.com
  -- https://habr.com/ru/post/479496/
